泛民 建制 本土派 三分天下， 是否不復存在？

從來都無3分過

現實幾時存在過？

高登蝦蝦霸霸就有

本土覆亡泛民建制暗交

記住泛民關鍵賣港，行禮如儀反抗，之後要選民含撚，懲罰香港人

留名等睇關囝

連本土派都不復存在啦

得番一個字頭

就係建制

只係分ab兩隊